順豐速遞 你有一個快遞未取

屌你老母煩到仆街，仲要講支那話。
係咪得我一個成日有

咁你係咪有野未拎啊？

一把女人聲

講支那話收佢皮

已經教識佢四字真言

咁都仲聽

試過撚完一輪佢知我玩尻佢
佢講左句廣東話屌我老母之後就cut線 從此以後冇再打黎
唔小心玩壞左

我都每日一通呀
煩到死，佢明知人唔落搭，仲要成日打
Block極都仲有
有咩計可以杜絕

仲要次次唔同電話

無幫襯過順豐

撚鳩佢